85 罷工 荃灣區仲諗緊去邊好？睇下呢條片

利申條片唔係我拍 + 回應緊前一個post

話罷工去荃灣公園係大伏

去片先

另外宣傳下 85 罷工荃灣區賞花 + 捉pokemon

推

賞花！釣魚！跑步！！！

有無海濱之友幫守？

幫推

Push